［救命post］靜靜地贏既手足 你其實仲未贏哂

狗黎緊會做既
係會Check番咁多日以黎既傳媒影片、CCTV
包括圍城之前幾日既影片
當中有好多人都係冇包實
狗會有好大機會遲d搵你問話，確認你圍城既時候唔係大學入面
你可能要提供不在場證據去證明自己清白
1. 手機信號（如果你係入面跌左電話搵唔番，呢幾日冇電話用，請如實講出）
2. 家人朋友既證供
3. 你聲稱呢幾日活動範圍附近既cctv
當然，根據無罪假定
你有權保持紟默
係佢地有其他野指證你時先解釋下
一定要有律師在場

如果你父母已經搵其他人求助
但事實係你只係去左長洲住幾日冇通知家人
番到屋企既時候記得同父母、朋友解釋番，唔好要佢地擔心

之於你係長洲做過d咩，冇人想知呀

推

你話狗狗會唔會花咁多人力物力去查哂所有人？
我會話
狗狗已經對呢件事定性為恐怖活動
佢地會用既資源將會係史上最高
絕對會係用盡世界頂尖科技

好自為之

推
製造下不在場證明
換下身衫

無錯 今次走甩咁抒想捉嘅人
佢哋用咗咁多資源去等
又壞咗架裝甲車 條氣一定好唔順
加上新一哥上任 班細都好熱血 軍心唔多唔少有激勵到
靜靜地贏埋落去 手足一定要小心

Push

Share 開

話說啲海濱長廊係咪有得路營？

製造？
你想妨礙司法公正？

推 有心理準備

其實佢地成條商業罪案調查科已經係24小時狂loop cctv
黎緊會有好多手足帶去協助調查

唔好問我點知的，是常識

同學仔秋高氣爽去露營咁寫意？

做定措施保障自己！而家做多d，隨時換番10年，唔好心存僥倖。

想救人就推

星期五開始高危, 隨時鎖你係差館48小時打你一身等你去唔到投票, 出街小心狗仔最好兜路, 可以嘅話唔返屋企揾地方等到星期日投票為止

依係wor
次次都係大日子之前玩野

上到庭先要解 唔好9up

係囉 幾爽 買啲汽水買啲零食

準備好
當然一開始咩都唔好講

唔好講野就得 上到庭先算 唔好亂9up

準備好先啫
當然一開始咩都唔好講

準備工夫愈早做愈好
上到庭就另外再作對策

可能我組織得唔好，對唔住
我意思係一開始打死都唔好講野
但與此同時要盡量唔好比人有冤枉你既機會

一齊番工番學
繼續喪吸無色無味二噁英
全港生cancer
視乎吸入程度而決定幾時有cancer

洗乜解釋咁多

有證據就告
冇證據就放人

完

有能力既去轉旅行散散心先啦 聽講呢排台灣多野玩

留意返：
要諗定你做過咩，但你無責任提供任何資料俾黑警，所以咩都唔好講，唔好解釋，唔好以為講多少少解釋得有道理，黑警就唔會拉你；黑警有幾想拉你唔係因為你個解釋有道理，而純粹係佢入唔入到你！
佢無料作故仔就最難入你！
當然手機同屋企係一個好既資料來源啦，平時如果我有開 Google Latitude 就直情一流，自己唔記得咗今朝起身去過邊度，都可以睇番哂，好方便

新官上任三把火、先來個下馬威你地睇睇

push

所以應該好快會有大型搜捕, 清潔要快保命投票

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

打錯字
係保留
手足本身都不在場

721
831
101

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

我就覺得唔會花太多時間去捉其他

睇佢地既行動
佢地目標從來都唔係POLY裡面既人
而係佢知道一定會有人救POLY既學生

之後自己諗

721 831 101 1111 1117